[求救]IPHONE6換U11+問題

今個星期部用左2年半既IPHONE6終於正式打柴
諗住換U11+ 請問下4GB RAM同6GB RAM會唔會差好多?
因為我覺得容量唔重要反正可以自己加
平時都係WTSAPP 睇下片 有時會打下機 但唔算重度
THANKS

香港行貨好似係冇4GB買
RAM有多買多啦

OK 唔該哂